<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alejandro Maya</title>
    <link>https://alejandromaya.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alejandro Maya</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alejandromaya.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://alejandromaya.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alejandromaya.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>춰Hola! Quiero mostrarte lo que he aprendido en este camino:
 Python L칩gica de pogramaci칩n Jupyter Notebooks Command Line Git Github HTML CSS JS Node Js  Gracias por su atenci칩n.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarroll@dor de software</title>
      <link>https://alejandromaya.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://alejandromaya.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Holaa!
Para mi la cultura de un profesional de un desarrollador de software se basa en:
 Habilidades:  Trabajar individualmente y como miembro de un equipo de desarrollo de software en las etapas de an치lisis, dise침o, construcci칩n y pruebas de sistemas de software. Identificar las necesidades del usuario para convertirlos a requerimientos de software. Estimar el tama침o, la duraci칩n y el costo de las actividades en el desarrollo de software, basados en datos hist칩ricos, limitaciones de la tecnolog칤a y requerimientos del cliente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://alejandromaya.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alejandromaya.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
